（巴打入）男仔會想收咩禮物？

借acc問
男仔會想收咩生日禮物？
如果送衫褲鞋襪會唔會太hea
如果送手作既野又會唔會太chur?
定其實男仔冇乜所謂
利申 未一齊

送貞操就最識大體

皮帶領呔

呢種天氣想收頸巾

手作唔係個個男鍾意
我條仔話屋企無位放 掉左佢又唔係
反而一條真皮唔係牌子既皮帶 佢日日都要用
非常實用

或者買打底黑色衫 Uniqlo果啲保暖衣

未一齊 送唔太貴 實用嘅
銀包 杯 手錶

之前收到女友親手織嘅頸巾 好warm

利申:結咗婚

送自己喇....
花心思買禮物不如花心思落著咩裙底衫褲好過

未一齊就更加要落多錢重確認關係啦下話...

你果日著白底黑絲，然後去廁所除對黑絲送俾佢，
俾佢既時候問佢想唔想要埋你條底底

我都想 但怕男仔唔鍾意戴頸巾

以為男仔唔鍾意戴頸巾添

你送完俾佢之後望下佢條褲碌鳩個位

如果你係佢眼中係正既，
佢碌鳩應該扯到硬過鐵，
到時咩關係都得啦；

如果你係佢眼中係唔正既，
佢收完都係無咩野，
咁其實你花心機送其他野都唔會有咩意思。

我都有諗過 但我啲fd話我似佢老母

夠直接

我都煩緊 但係已經送過頸巾

送1q

香港係難啲有機會戴嘅 不過男仔普遍都唔會話唔鍾意嘅

對你有心既話 送頂帽比佢都會戴啦

好煩惱呀 佢好似乜都有咁
諗緊住Nike 衛衣
但又唔知佢有冇

又有道理！！

頸巾最好

nike衛衣...

唔吉頸嘅頸巾

書